Q1: Quelle est ta couleur préférée:
A: Noir
B: Rouge
C: Orange
D: Je sort mon .44 Magnum

Q2: Tu croises un Méxicain dans la rue:
A: Tu lui offre une Fajitas
B: T'appelle l'immigration
C: Tu continu ton chemin
D: Je sort mon .44 Magnum

Q3: Selon toi l'environnement
A: C'est important
B: C'est une grosse blague inventé par les chinnois
C: Rien foutre je roule en Hummer
D: Je sort mon .44 Magnum

Q4: Es-tu la personne la plus intellignete dans la pièce ?
A: Je n'ai pas de temps a accorder a ça
B: Être intéligent c'est surfait
C: Bien sure
D: Je sort mon .44 Magnum

Q5: Que choisit tu entres :
A: La pouvoir
B: La peur
C: L'argent
D: Je sort mon .44 Magnum

Q6: Lors d'un meeting un mec d'insulte de connard
A: Tu va le voir pour savoir pourquoi il pense ça
B: Tu prend l'insulte avec le sourire mais tu t'arranges pour qu'on filme ta réaction
C: Tu essaye de savoir pourquoi il pense ça, car tu veux t'améliorer
D: Je sort mon .44 Magnum

Q7: Tu es élu président, quelle est ta première action
A: J'augmente mon salaire !
B: Je fais une grande en mon honneur
C: J'ouvre des usines de charbon et je baisse les impôts
D: Je sort mon .44 Magnum

Q8: Quel est ton slogan de campagne ?
A: Make america great again
B: 
C:
D: Je sort mon .44 Magnum

Q9: Comment réagit tu si tu gagnes face a Hilary Clinton ?
A: Tu lui offre un cheeseburger
B: Tu envoi un snap a Obama
C: Tu le célèbre une fois a l'abri des regards
D: Je sort mon .44 Magnum

Q10: